警員家屬心聲

推啦

推

話唔定港共遲啲請人扮示威者殺警添吖

柒婆專登擺警察上枱，等大家困獸鬥，本身大家有仇咪打得仲勁，示威者還拖就話示威者暴徒，如果有狗死搵藉囗郁示威者、唔俾遊行或DQ議員話幫兇。無死人仇恨都加深，下次兩邊衝突更激烈。咩都唔關佢事，佢支持警犬執法.....柒婆正仆街！